蘇9會唔會係近十年最強前鋒？

近十年我諗得利雲有得比下 但都唔夠突出

啱啱選完 最佳前鋒 C朗

Alvaro morata
Fernando torres
Romelu lukaku

全盛哨牙蘇，同美斯做隊友，可以一季西甲入40球，攞歐洲金靴獎
唔係最強都應該TOP 3啦

只可惜回塘回得太快

Benzema?

阿積士果陣都已經成名 唔快啦回塘回得

回塘回得快

佢好似一到30歲就開始無咁強，無左啲銳氣
其實利雲都有啲咁嘅跡象，上季下半季明顯弱左

08-18 依10年
阿古路唔會輸比蘇9

哥斯達都可以比下

van persie

上季好似入左34球
唔睇美朗呢兩條友咁既數據根本仲好勁

唔搞事嘅costa

陣地廢7成

全盛既第一風扇

基本上個個神鋒都係30歲回塘
鬼叫佢地成名早

So9勁 咪又係靠隊友
佢下場有波入先算啦
睇死佢十二月先開齋

吹到

都三張 前鋒係咁上下

有實力潛質 但未去到最盡

係

你利狗

無美斯已經唔掂

話蘇9廢果d踢波一定好廢

SO7似係俾利迷同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾 大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無尼馬美斯果種典型南美球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

柏度first touch好過咬人

又黎

幫利物浦贏英超個年最勁

伊巴怪人黎
30歲後入球率高過30歲前
當然可以話佢踢法甲水準無咁高

近兩年最廢嘅前鋒

哨牙蘇控波差

贏?

贏英超？

英超阿古路長年穩定入20球以上 拎左2次英超

獌：唔計第一個隊鏝城已有贏左英超
所以脷都贏左次

又關獌事？

今次agger u

全盛雲佩斯同佢有得fight
利雲比人感覺差一班

伊巴都唔差

利雲都差1班

咪就係睇佢入咁多球冇睇足咁多場咪以為佢重好勁
根本廢撚到喊
獲獲個波都係係佢到斷
人又過唔到
彈d波又fail哂

收嗲啦 原本我對阿古路幾欣賞
依家因爲你 我當佢一般球員

沙拿呢

踢拜仁神射手都輸比奧巴美揚 又無咩代表作

笑話嚟

沙拿

唔會

利雲歐聯冇撚用(唔好再j佢多仔對皇馬嗰場咸豐年前)
國家隊廢到垃圾咁(唔好講世盃外神射手，一入決賽週隱晒形)
聯賽打拜超場場贏789粒都未刷過入球多過上陣次數，牙蘇勁佢三班

So7 勁過salah
果年進攻得史毒幫到下手 salah 多支援好多

最強中鋒

蘇9踢唔起 利冇左蘇9之後真係踢唔起喇
直到Klopp出現...

差啲攞英超嗰年尾機到

英超拎左3次了

佢係衰成日有小傷 又要狀態上得慢

點睇杜奧巴？

成班盲反 牙蘇當年做晒中場同finishing

知咩事呀？咪對住英超前3都冇波入囉。

近十年，我會揀韋拿
打造西班牙盛世嘅射手

lkk

講真torres同阿蘇係利記時既表現已經係世界級 絕對可以挑美斯阿朗機 只可惜利記真係太廢 阿蘇最尾果季carry到痴左線 都要俾謝拉特送走個盃俾人

講咁耐都冇賓周馬
成班都唔撚識波

唔係選最強諧星

阿蘇勁左好耐 廢托無得比

咁多負評又無人講邊個仲勁 中鋒有人勁過佢咩整體黎講

實力黎講佢係最勁之一 但係巴比美斯搶晒風頭

屌喇星 so9比蓋清燈撚到又傷膝頭又回塘

近十年

法國好多手足都仲記得第一風扇

荷甲50球 第一季利通渠王 第二季停賽前神射榜首 第三季屌打英超 之後巴塞三冠 巴二季聯賽40球（西甲史上第三人單季40球）

都屈左幾季

雲狗全盛期太短，得阿狗最尾個季同老費屈佢贏英超呢兩季

最強？
唔計C朗美斯？
美斯老咗都當九號半唔計
C朗點都叫前鋒

屌明顯講緊中鋒啦 佢兩個我當wing 咪撚懶醒 明就得啦